雲比沙卡有埋進攻就真係不得了

啲防守直頭係滴水不漏

21歲定22歲 大把世界

守到250一棟都無

咁你不如你話美斯有埋防守

咁你閘有進攻能力都好正常
點都合理過個中鋒/翼鋒有防守啦

啲落鏟好準 佢 walker tripper arnold 英撚多右閘到

點解佢個頭頂可以咁平？

雲比沙卡搭占士條右路冇撚得輸

進攻 佢宜加基本出波已經做 前面始終有個占士

防守佢 進攻阿樂 英撚

唔同喎 利雙閘啫喱仔同阿奴上季兩個助攻都過10
如果雲比沙ka出波同控波好啲真係大把世界
而家先22歲 比3年佢進步
唔傷真係可以好勁

呢個收購真係抵

國家隊都未踢過就收收皮先啦

今場唔攻啫，平時都有overlap

佢出波係麻麻地
啲 overlap走位都差
但防守就真係世界級

Southgate咁鍾意三後衛，其實好應該招AWB踢右中堅位

佢用walker

踢呢個位AWB好過Walker

Sorry 未來英撚右閘正選屬於車狗james

頭兩個後備料 要靠作佢地傳波就死得

sor9ly lor

bin c

自bin

佢同taa合體就無撚敵